推！罷買罷食名單

呢斷日成出聲公開指責示威者嘅一律永不幫襯

1.養心殿
2.紅磡冰室
3.ztore
4.通達
5.老虎堂

歡迎加入

推

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

荃灣個間Magic hair salon，入面好多大陸人員工，相信黑色衫人有錢收，一副唔關自己事既樣，屌，下次唔撚黎！

利申：係度剪頭髮聽住佢地講黑色衫人搞事同有錢收